[情侶錶]求介紹

情人節想送錶，想買DW果種feel，但唔想買DW
有冇介紹?筆直5xx-6xx

留名

timex

Klasse14

幾似dw

多謝兩位巴打

Rossling&Co

全部千千聲

係喎
冇睇你budget
唔好意思

冇錢咪學人拍拖啦

筆直咁少 算鳩數啦 仲要情侶錶 買手繩算啦

小弟反份19 part time ,書都未讀完呀

casio

MTP 1094e
兩舊水一隻

無錢學乜鳩人拍拖

鐵達時